{
  "(Configuration details are private)": "(구성 세부 정보는 비공개입니다)",
  "(Configured)": "(구성됨)",
  "API Base URL": "API 기본 URL",
  "ARN": "ARN",
  "AWS S3": "AWS S3",
  "Access Control": "액세스 제어",
  "Access Key": "액세스 키",
  "Access Key *": "액세스 키 *",
  "Access Key is required": "액세스 키가 필요합니다",
  "Access Key length must be between 3 and 20 characters": "액세스 키 길이는 3자 이상 20자 이하여야 합니다",
  "Access Keys": "액세스 키",
  "Access Policy": "액세스 정책",
  "Account": "계정",
  "Action": "작업",
  "Actions": "작업",
  "Active": "활성",
  "Add": "추가",
  "Add Access Key": "액세스 키 추가",
  "Add Account": "계정 추가",
  "Add Event Destination": "이벤트 대상 추가",
  "Add Event Subscription": "이벤트 구독 추가",
  "Add Event Subscription to get started": "시작하려면 이벤트 구독을 추가하세요",
  "Add Failed": "추가 실패",
  "Add Lifecycle Rule": "수명 주기 규칙 추가",
  "Add Replication Rule": "복제 규칙 추가",
  "Add Site": "사이트 추가",
  "Add Site Replication": "사이트 복제 추가",
  "Add Success": "추가 성공",
  "Add Tag": "태그 추가",
  "Add Tier": "티어 추가",
  "Add User": "사용자 추가",
  "Add User Group": "사용자 그룹 추가",
  "Add failed": "추가 실패",
  "Add group members": "그룹 멤버 추가",
  "Add replication rules to sync objects across buckets.": "버킷 간 객체를 동기화하는 복제 규칙을 추가합니다.",
  "Add success": "추가 성공",
  "Add tiers to configure remote storage destinations.": "원격 스토리지 대상을 구성하는 티어를 추가합니다.",
  "Add to Group": "그룹에 추가",
  "Add {type} Destination": "{type} 대상 추가",
  "Added successfully": "성공적으로 추가됨",
  "Adding to Upload Queue": "업로드 대기열에 추가 중",
  "Advanced Monitoring": "고급 모니터링",
  "Advanced Settings": "고급 설정",
  "Algorithm": "알고리즘",
  "Amazon Resource Name": "Amazon 리소스 이름",
  "Apache License": "Apache 라이선스",
  "AppRole": "AppRole",
  "AppRole Role ID from Vault": "Vault의 AppRole 역할 ID",
  "AppRole Secret ID from Vault": "Vault의 AppRole 시크릿 ID",
  "Are you sure you want to delete all selected keys?": "선택한 모든 키를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete all selected user groups?": "선택한 모든 사용자 그룹을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete all selected users?": "선택한 모든 사용자를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the selected objects?": "선택한 객체를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this bucket?": "이 버킷을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this destination?": "이 대상을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this key?": "이 키를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this notification configuration?": "이 알림 구성을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this object?": "이 객체를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this policy?": "이 정책을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this replication rule?": "이 복제 규칙을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this rule?": "이 규칙을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this tier?": "이 티어를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to force delete this key?": "이 키를 강제 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove encryption?": "암호화를 제거하시겠습니까?",
  "Assign Policy": "정책 할당",
  "Asynchronous": "비동기",
  "Audit": "감사",
  "Auth Method": "인증 방법",
  "Authentication Method": "인증 방법",
  "Authorization": "권한 부여",
  "Auto": "자동",
  "Automatically inherit the main account policy when enabled.": "활성화되면 메인 계정 정책을 자동으로 상속합니다.",
  "Available": "사용 가능",
  "Backend": "백엔드",
  "Backend Services": "백엔드 서비스",
  "Backend Status": "백엔드 상태",
  "Backend Type": "백엔드 유형",
  "Bandwidth Limit": "대역폭 제한",
  "Batch allocation policies": "일괄 할당 정책",
  "Bitrot": "Bitrot",
  "Browser": "브라우저",
  "Browser Warning": "브라우저 경고",
  "Bucket": "버킷",
  "Bucket Configuration": "버킷 구성",
  "Bucket Count": "버킷 수",
  "Bucket Encryption Management": "버킷 암호화 관리",
  "Bucket Events": "버킷 이벤트",
  "Bucket Notification": "버킷 알림",
  "Bucket Policy": "버킷 정책",
  "Bucket Quota": "버킷 할당량",
  "Bucket Replication": "버킷 복제",
  "Bucket Setting": "버킷 설정",
  "Bucket encryption configured successfully": "버킷 암호화가 성공적으로 구성됨",
  "Bucket encryption removed successfully": "버킷 암호화가 성공적으로 제거됨",
  "Bucket is not empty": "버킷이 비어 있지 않습니다",
  "Bucket list refreshed": "버킷 목록이 새로고침됨",
  "Buckets": "버킷",
  "COMMENT_KEY": "Comment",
  "COMPLIANCE": "COMPLIANCE",
  "Cache Enabled": "캐시 활성화",
  "Cache Hits": "캐시 적중",
  "Cache Misses": "캐시 미스",
  "Cache Statistics": "캐시 통계",
  "Cache Status": "캐시 상태",
  "Cache TTL": "캐시 TTL",
  "Cache TTL (seconds)": "캐시 TTL (초)",
  "Cache Warning": "캐시 경고",
  "Cache clear completed with warnings": "경고와 함께 캐시 지우기 완료",
  "Cache cleared successfully": "캐시가 성공적으로 지워짐",
  "Cache time-to-live in seconds, default: 600": "캐시 생존 시간(초), 기본값: 600",
  "Cancel": "취소",
  "Canceled": "취소됨",
  "canceled": "취소됨",
  "Cannot Preview": "Cannot preview this object content (MIME type: {contentType}), please download to view",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Change Secret Key": "시크릿 키 변경",
  "Change current account password": "현재 계정 비밀번호 변경",
  "Confirm New Secret Key": "새 시크릿 키 확인",
  "Choose the encryption method for this bucket": "이 버킷의 암호화 방법 선택",
  "Clear All": "모두 지우기",
  "Clear Cache": "캐시 지우기",
  "Clear Records": "레코드 지우기",
  "Click or drag ZIP file to this area to upload": "ZIP 파일을 클릭하거나 이 영역으로 끌어서 업로드",
  "Close": "닫기",
  "Completed": "Completed({count})",
  "Configuration": "구성",
  "Configuration Information": "구성 정보",
  "Configuration is saved locally in your browser": "구성이 브라우저에 로컬로 저장됩니다",
  "Configuration loaded successfully": "구성이 성공적으로 로드됨",
  "Configuration reset successfully": "구성이 성공적으로 재설정됨",
  "Configuration saved successfully": "구성이 성공적으로 저장됨",
  "Configure": "구성",
  "Configure Bucket Encryption": "버킷 암호화 구성",
  "Configure Encryption": "암호화 구성",
  "Configure Encryption for {bucket}": "{bucket}의 암호화 구성",
  "Configure KMS": "KMS 구성",
  "Configure server-side encryption for your objects using external key management services.": "외부 키 관리 서비스를 사용하여 객체의 서버 측 암호화를 구성합니다.",
  "Configured": "구성됨",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm Delete": "삭제 확인",
  "Confirm Force Delete": "강제 삭제 확인",
  "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
  "Confirm Remove Encryption": "암호화 제거 확인",
  "Contact Support": "지원 문의",
  "Copy": "복사",
  "Copy Failed": "복사 실패",
  "Copy Success": "복사 성공",
  "Copy Temporary URL": "임시 URL 복사",
  "Create": "생성",
  "Create Bucket": "버킷 생성",
  "Create Failed": "생성 실패",
  "Create First Key": "첫 번째 키 생성",
  "Create Key": "키 생성",
  "Create New Key": "새 키 생성",
  "Create Success": "생성 성공",
  "Create User": "사용자 생성",
  "Create a bucket to start storing objects.": "객체 저장을 시작하려면 버킷을 생성하세요.",
  "Create a new access key to get started.": "시작하려면 새 액세스 키를 생성하세요.",
  "Create a policy to manage access control templates.": "액세스 제어 템플릿을 관리하는 정책을 생성하세요.",
  "Create an event destination to forward notifications.": "알림을 전달하는 이벤트 대상을 생성하세요.",
  "Create lifecycle rules to automate object transitions and expiration.": "객체 전환 및 만료를 자동화하는 수명 주기 규칙을 생성하세요.",
  "Create your first KMS key to get started": "시작하려면 첫 번째 KMS 키를 생성하세요",
  "Create your first bucket to configure encryption": "암호화를 구성하려면 첫 번째 버킷을 생성하세요",
  "Create, rotate, and inspect the keys managed by your KMS backend.": "KMS 백엔드에서 관리하는 키를 생성, 회전 및 검사합니다.",
  "Created": "생성됨",
  "Creation Date": "생성 날짜",
  "Current Configuration": "현재 구성",
  "Current KMS Type": "현재 KMS 유형",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Current Prefix": "현재 접두사",
  "Current Site": "현재 사이트",
  "Current User Policy": "현재 사용자 정책",
  "Current Version": "현재 버전",
  "Current user policy": "현재 사용자 정책",
  "Custom": "사용자 지정",
  "Customer Service": "고객 서비스",
  "DAYS": "일",
  "Dark": "다크",
  "Data Backup": "데이터 백업",
  "Data Key (DEK)": "데이터 키 (DEK)",
  "Data Keys (DEK)": "데이터 키 (DEK)",
  "Data Redundancy": "데이터 중복",
  "Data keys are automatically generated when encrypting files. They are encrypted by master keys and used for actual data encryption.": "데이터 키는 파일을 암호화할 때 자동으로 생성됩니다. 마스터 키로 암호화되며 실제 데이터 암호화에 사용됩니다.",
  "Day": "일",
  "Days After": "일 후",
  "Default Key ID": "기본 키 ID",
  "Default master key ID for SSE-KMS": "SSE-KMS의 기본 마스터 키 ID",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Failed": "삭제 실패",
  "Delete Key": "키 삭제",
  "Delete Marker Handling": "삭제 마커 처리",
  "Delete Record": "레코드 삭제",
  "Delete Selected": "선택 항목 삭제",
  "Delete Success": "삭제 성공",
  "Delete Tag Confirm": "태그 삭제 확인",
  "Deleting": "Deleting({count})",
  "Deleting...": "삭제 중...",
  "Description": "설명",
  "Destination Bucket": "대상 버킷",
  "Detailed KMS Status": "상세 KMS 상태",
  "Details": "세부 정보",
  "Development Language Requirements": "개발 언어 요구 사항",
  "Disabled": "비활성화",
  "Disk Bad Spot Check": "디스크 불량 지점 확인",
  "Disks": "디스크",
  "Documentation": "문서",
  "Download": "다운로드",
  "Download complete IAM configuration as ZIP file": "ZIP 파일로 전체 IAM 구성 다운로드",
  "Drag Drop Info": "드래그 앤 드롭 정보",
  "EC Mode": "EC 모드",
  "Edit": "편집",
  "Edit Configuration": "구성 편집",
  "Edit Failed": "편집 실패",
  "Edit Group": "그룹 편집",
  "Edit Key": "키 편집",
  "Edit Policy": "정책 편집",
  "Edit Success": "편집 성공",
  "Edit User": "사용자 편집",
  "Emergency Response": "긴급 대응",
  "Enable Cache": "캐시 활성화",
  "Enable Storage Encryption": "스토리지 암호화 활성화",
  "Enable caching for better performance, default: true": "더 나은 성능을 위해 캐싱 활성화, 기본값: true",
  "Enable secure transport when connecting to endpoint.": "엔드포인트에 연결할 때 보안 전송을 활성화합니다.",
  "Enabled": "활성화",
  "Encryption": "암호화",
  "Encryption Status": "암호화 상태",
  "Encryption Type": "암호화 유형",
  "Encryption algorithm for the key.": "키의 암호화 알고리즘.",
  "Endpoint": "엔드포인트",
  "Endpoint *": "엔드포인트 *",
  "Endpoint is required": "엔드포인트가 필요합니다",
  "Enter AppRole Role ID": "AppRole 역할 ID 입력",
  "Enter AppRole Secret ID": "AppRole 시크릿 ID 입력",
  "Enter your Vault authentication token": "Vault 인증 토큰 입력",
  "Enterprise": "엔터프라이즈",
  "Enterprise License": "엔터프라이즈 라이선스",
  "Enterprise Service Level": "엔터프라이즈 서비스 수준",
  "Error": "오류",
  "Event Destinations": "이벤트 대상",
  "Event Target created successfully": "이벤트 대상이 성공적으로 생성됨",
  "Events": "이벤트",
  "Example: http://localhost:9000 or https://your-domain.com": "예: http://localhost:9000 또는 https://your-domain.com",
  "Existing encrypted objects will remain encrypted.": "기존 암호화된 객체는 암호화된 상태로 유지됩니다.",
  "Expiration": "만료",
  "Expiration Delete Mark": "만료 삭제 마크",
  "Expired": "만료됨",
  "Expiry": "만료",
  "Export": "내보내기",
  "Export Now": "지금 내보내기",
  "Export all IAM configurations including users, groups, policies, and access keys in a ZIP file.": "사용자, 그룹, 정책 및 액세스 키를 포함한 모든 IAM 구성을 ZIP 파일로 내보냅니다.",
  "Exporting...": "내보내는 중...",
  "External MinIO tier": "외부 MinIO 티어",
  "Failed": "Failed({count})",
  "Failed Status": "실패({count})",
  "failed": "실패({count})",
  "Failed to clear cache": "캐시 지우기 실패",
  "Failed to configure bucket encryption": "버킷 암호화 구성 실패",
  "Failed to create event target": "이벤트 대상 생성 실패",
  "Failed to create rule": "규칙 생성 실패",
  "Failed to delete key": "키 삭제 실패",
  "Failed to export IAM configuration": "IAM 구성 내보내기 실패",
  "Failed to fetch KMS keys": "KMS 키 가져오기 실패",
  "Failed to fetch data": "데이터 가져오기 실패",
  "Failed to fetch object info": "객체 정보 가져오기 실패",
  "Failed to fetch versions": "버전 가져오기 실패",
  "Failed to force delete key": "키 강제 삭제 실패",
  "Failed to get data": "데이터 가져오기 실패",
  "Failed to get detailed status": "상세 상태 가져오기 실패",
  "Failed to get key details": "키 세부 정보 가져오기 실패",
  "Failed to import IAM configuration": "IAM 구성 가져오기 실패",
  "Failed to load KMS status": "KMS 상태 로드 실패",
  "Failed to load bucket list": "버킷 목록 로드 실패",
  "Failed to load current configuration": "현재 구성 로드 실패",
  "Failed to load key list": "키 목록 로드 실패",
  "Failed to refresh key list": "키 목록 새로고침 실패",
  "Failed to refresh status": "상태 새로고침 실패",
  "Failed to remove bucket encryption": "버킷 암호화 제거 실패",
  "Failed to save configuration": "구성 저장 실패",
  "Failed to save key": "키 저장 실패",
  "Failed to set local development mode": "로컬 개발 모드 설정 실패",
  "Failed to start KMS service": "KMS 서비스 시작 실패",
  "Failed to stop KMS service": "KMS 서비스 중지 실패",
  "Feature Permissions": "기능 권한",
  "File Count Limit Exceeded": "파일 수 제한 초과",
  "File Size Limit": "파일 크기 제한",
  "File size exceeds limit (10MB)": "파일 크기가 제한(10MB)을 초과합니다",
  "Files": "파일",
  "First": "첫 번째",
  "Folder": "폴더",
  "Folder Processing Error": "폴더 처리 오류",
  "Force Delete": "강제 삭제",
  "Friday": "금요일",
  "Future uploads to this bucket will not be encrypted by default.": "이 버킷에 대한 향후 업로드는 기본적으로 암호화되지 않습니다.",
  "GOVERNANCE": "거버넌스",
  "Generated from master keys to encrypt your files. Automatically created when encrypting data.": "파일을 암호화하기 위해 마스터 키에서 생성됩니다. 데이터를 암호화할 때 자동으로 생성됩니다.",
  "Get Data Failed": "데이터 가져오기 실패",
  "Get Help": "도움말 보기",
  "Groups": "그룹",
  "HashiCorp Encryption": "HashiCorp 암호화",
  "HashiCorp Vault Transit Engine": "HashiCorp Vault Transit Engine",
  "Health Check Interval (seconds)": "상태 확인 간격 (초)",
  "High Memory Usage Warning": "높은 메모리 사용 경고",
  "High Performance": "고성능",
  "Hit Rate": "적중률",
  "IAM Configuration Export": "IAM 구성 내보내기",
  "IAM Configuration Import": "IAM 구성 가져오기",
  "IAM Policies": "IAM 정책",
  "IAM configuration exported successfully": "IAM 구성이 성공적으로 내보내짐",
  "IAM configuration imported successfully": "IAM 구성이 성공적으로 가져와짐",
  "Identity Authentication Expansion": "신원 인증 확장",
  "If no versions remain, delete references to this object": "버전이 남아 있지 않으면 이 객체에 대한 참조를 삭제",
  "Import": "가져오기",
  "Import IAM configurations from a previously exported ZIP file.": "이전에 내보낸 ZIP 파일에서 IAM 구성을 가져옵니다.",
  "Import Now": "지금 가져오기",
  "Import Success": "가져오기 성공",
  "Import/Export": "가져오기/내보내기",
  "Importing...": "가져오는 중...",
  "In Progress": "{total} tasks in progress ({processing} processing, {completed} completed)",
  "in progress": "{total}개 작업 진행 중 ({processing}개 처리 중, {completed}개 완료)",
  "Inactive": "비활성",
  "Include objects that already exist in the source bucket.": "소스 버킷에 이미 존재하는 객체를 포함합니다.",
  "Infinite Scaling": "무한 확장",
  "Info": "정보",
  "Infrastructure Health": "인프라 상태",
  "Inspect individual server health, disk utilization, and network status.": "개별 서버 상태, 디스크 사용률 및 네트워크 상태를 검사합니다.",
  "Invalid server address format": "잘못된 서버 주소 형식",
  "JSON Editor": "JSON 편집기",
  "KMS Configuration": "KMS 구성",
  "KMS Key": "KMS 키",
  "KMS Key ID": "KMS 키 ID",
  "KMS Keys Management": "KMS 키 관리",
  "KMS Status Overview": "KMS 상태 개요",
  "KMS Type": "KMS 유형",
  "KMS is not configured, please configure it first": "KMS가 구성되지 않았습니다. 먼저 구성하세요",
  "KMS server has errors": "KMS 서버에 오류가 있습니다",
  "KMS server is configured but not running": "KMS 서버가 구성되었지만 실행되지 않습니다",
  "KMS server is not configured": "KMS 서버가 구성되지 않았습니다",
  "KMS server is running and healthy": "KMS 서버가 실행 중이며 정상입니다",
  "KMS server is running but unhealthy": "KMS 서버가 실행 중이지만 비정상입니다",
  "KMS server is running, configuration details are private": "KMS 서버가 실행 중입니다. 구성 세부 정보는 비공개입니다",
  "KMS server status unknown": "KMS 서버 상태 알 수 없음",
  "KMS service has errors": "KMS 서비스에 오류가 있습니다",
  "KMS service is stopped": "KMS 서비스가 중지됨",
  "KMS service not initialized, please configure it first": "KMS 서비스가 초기화되지 않았습니다. 먼저 구성하세요",
  "KMS service started successfully": "KMS 서비스가 성공적으로 시작됨",
  "KMS service stopped successfully": "KMS 서비스가 성공적으로 중지됨",
  "KV Mount": "KV 마운트",
  "KV Mount Path": "KV 마운트 경로",
  "KV storage mount path, default: secret": "KV 스토리지 마운트 경로, 기본값: secret",
  "Key": "키",
  "Key Creation": "키 생성",
  "Key Directory": "키 디렉터리",
  "Key Expiration": "키 만료",
  "Key ID": "키 ID",
  "Key List": "키 목록",
  "Key Login": "키 로그인",
  "Key Name": "키 이름",
  "Key Path Prefix": "키 경로 접두사",
  "Key created successfully": "키가 성공적으로 생성됨",
  "Key deleted successfully": "키가 성공적으로 삭제됨",
  "Key force deleted successfully": "키가 성공적으로 강제 삭제됨",
  "Key is already pending deletion": "키가 이미 삭제 대기 중입니다",
  "Key list refreshed": "키 목록이 새로고침됨",
  "Key services and configuration values reported by the cluster.": "클러스터에서 보고한 키 서비스 및 구성 값.",
  "Key storage path prefix in KV store": "KV 저장소의 키 저장 경로 접두사",
  "Large File Count Warning": "큰 파일 수 경고",
  "Last": "마지막",
  "Last Modified": "마지막 수정",
  "Last Modified Time": "마지막 수정 시간",
  "Last Normal Operation": "마지막 정상 작업",
  "Last Scan Activity": "마지막 스캔 활동",
  "LastModified": "마지막 수정",
  "Leave empty to use current host as default": "기본값으로 현재 호스트를 사용하려면 비워두세요",
  "Legal Hold": "법적 보관",
  "License": "라이선스",
  "License Details": "라이선스 세부 정보",
  "License Key": "라이선스 키",
  "License Valid Until": "라이선스 유효 기간",
  "Licensed Company": "라이선스 회사",
  "Licensed Users": "라이선스 사용자",
  "Lifecycle": "수명 주기",
  "Lifecycle Management": "수명 주기 관리",
  "Light": "라이트",
  "Load Balancing": "로드 밸런싱",
  "Loading buckets...": "버킷 로드 중...",
  "Loading keys...": "키 로드 중...",
  "Local development mode set successfully": "로컬 개발 모드가 성공적으로 설정됨",
  "Login": "로그인",
  "Login Failed": "로그인 실패",
  "Login Problems?": "로그인 문제?",
  "Login Success": "로그인 성공",
  "Logout": "로그아웃",
  "Logs": "로그",
  "MNMD Mode": "MNMD 모드",
  "MQTT": "MQTT",
  "MQTT_BROKER": "MQTT 브로커",
  "MQTT_KEEP_ALIVE_INTERVAL": "MQTT Keep Alive 간격",
  "MQTT_PASSWORD": "MQTT 비밀번호",
  "MQTT_QOS": "MQTT QoS",
  "MQTT_QUEUE_DIR": "MQTT 큐 디렉터리",
  "MQTT_QUEUE_LIMIT": "MQTT 큐 제한",
  "MQTT_RECONNECT_INTERVAL": "MQTT 재연결 간격",
  "MQTT_TOPIC": "MQTT 토픽",
  "MQTT_USERNAME": "MQTT 사용자 이름",
  "Main key ID (Transit key name). Use business-related readable ID.": "메인 키 ID (Transit 키 이름). 비즈니스 관련 읽기 가능한 ID를 사용하세요.",
  "Make sure the server address is accessible from your network": "서버 주소가 네트워크에서 액세스 가능한지 확인하세요",
  "Manage how RustFS connects to your external key management service.": "RustFS가 외부 키 관리 서비스에 연결하는 방법을 관리합니다.",
  "Master Key": "마스터 키",
  "Master Key (CMK)": "마스터 키 (CMK)",
  "Master Keys (CMK)": "마스터 키 (CMK)",
  "Max 50TB": "최대 50TB",
  "Members": "멤버",
  "Memory Critical": "메모리 위험",
  "Memory High": "메모리 높음",
  "Memory Low": "메모리 낮음",
  "Memory Medium": "메모리 중간",
  "Memory Usage": "메모리 사용량",
  "Memory Warning": "메모리 경고",
  "Metrics": "메트릭",
  "Minio": "Minio",
  "Mode": "모드",
  "Monday": "월요일",
  "Monitor overall storage usage and recent scanner activity at a glance.": "전체 스토리지 사용량과 최근 스캐너 활동을 한눈에 모니터링합니다.",
  "More Configurations": "추가 구성",
  "Multi-Cloud Storage": "멀티 클라우드 스토리지",
  "Multipart Upload": "멀티파트 업로드",
  "Name": "이름",
  "Name Placeholder": "Please enter {type} name",
  "Need help?": "도움이 필요하신가요?",
  "Network": "네트워크",
  "New File": "새 파일",
  "New Folder": "새 폴더",
  "New Form": "New {type}",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "New Secret Key": "새 시크릿 키",
  "New Policy": "새 정책",
  "New user has been created": "새 사용자가 생성됨",
  "Next": "다음",
  "Next Page": "다음 페이지",
  "No": "아니오",
  "No Access Keys": "액세스 키 없음",
  "No Buckets": "버킷 없음",
  "No Data": "데이터 없음",
  "No Destinations": "대상 없음",
  "No KMS configuration found": "KMS 구성을 찾을 수 없음",
  "No KMS keys found": "KMS 키를 찾을 수 없음",
  "No License": "라이선스 없음",
  "No Objects": "객체 없음",
  "Show Deleted Objects": "삭제된 객체 표시",
  "No Policies": "정책 없음",
  "No Selection": "선택 없음",
  "No Tasks": "작업 없음",
  "No Tiers": "티어 없음",
  "No Versions": "버전 없음",
  "No bucket selected": "버킷이 선택되지 않음",
  "No buckets found": "버킷을 찾을 수 없음",
  "No buckets match your search": "검색과 일치하는 버킷이 없음",
  "No status data available": "상태 데이터를 사용할 수 없음",
  "No valid events found after conversion": "변환 후 유효한 이벤트를 찾을 수 없음",
  "Non-current Version": "현재가 아닌 버전",
  "Normal": "정상",
  "Not Configured": "구성되지 않음",
  "Not configured": "구성되지 않음",
  "Not specified": "지정되지 않음",
  "Note: AccessKey and SecretKey values are required for each site when adding or editing peer sites": "참고: 피어 사이트를 추가하거나 편집할 때 각 사이트에 AccessKey 및 SecretKey 값이 필요합니다",
  "Notice": "알림",
  "Number of retry attempts, default: 3": "재시도 횟수, 기본값: 3",
  "Object": "객체",
  "Object Count": "객체 수",
  "Object Detail Description": "객체 세부 설명",
  "Object Details": "객체 세부 정보",
  "Object Lock": "객체 잠금",
  "Object Name": "객체 이름",
  "Object Repair": "객체 복구",
  "Object Sharing": "객체 공유",
  "Object Size": "객체 크기",
  "Object Tags": "객체 태그",
  "Object Type": "객체 유형",
  "Object Version": "객체 버전",
  "Object Versions": "객체 버전",
  "Object lock is not enabled, cannot set retention": "객체 잠금이 활성화되지 않았습니다. 보관을 설정할 수 없습니다",
  "Objects": "객체",
  "Off": "끄기",
  "Offline": "오프라인",
  "On": "켜기",
  "On-site Deployment": "현장 배포",
  "On-site Technical Service": "현장 기술 서비스",
  "One-hour Response": "1시간 응답",
  "Online": "온라인",
  "Only ZIP files are supported, and file size should not exceed 10MB": "ZIP 파일만 지원되며 파일 크기는 10MB를 초과하지 않아야 합니다",
  "Overwrite Warning": "덮어쓰기 경고",
  "Page will refresh automatically after saving configuration": "구성을 저장한 후 페이지가 자동으로 새로고침됩니다",
  "Page {current} of {total}": "{total}개 중 {current}개 페이지",
  "Password": "비밀번호",
  "Pause": "일시 중지",
  "Paused": "일시 중지됨",
  "Paused (with count)": "Paused({count})",
  "paused": "일시 중지됨",
  "Pending": "Pending({count})",
  "Pending Deletion": "삭제 대기 중",
  "Performance": "성능",
  "Platinum Service": "플래티넘 서비스",
  "Please Enter storage class": "Please Enter storage class(e.g., STANDARD, IA, GLACIER)",
  "Please configure your RustFS server address": "RustFS 서버 주소를 구성하세요",
  "Please enter": "입력하세요",
  "Please enter Access Key": "액세스 키를 입력하세요",
  "Please enter STS key": "STS 키를 입력하세요",
  "Please enter STS session token": "STS 세션 토큰을 입력하세요",
  "Please enter STS username": "STS 사용자 이름을 입력하세요",
  "Please enter Secret Key": "시크릿 키를 입력하세요",
  "Please enter Vault server address": "Vault 서버 주소를 입력하세요",
  "Please enter Vault token": "Vault 토큰을 입력하세요",
  "Please enter account": "계정을 입력하세요",
  "Please enter both Role ID and Secret ID": "역할 ID와 시크릿 ID를 모두 입력하세요",
  "Please enter bucket": "버킷을 입력하세요",
  "Please enter current password": "현재 비밀번호를 입력하세요",
  "Please enter default key ID": "기본 키 ID를 입력하세요",
  "Please enter endpoint": "엔드포인트를 입력하세요",
  "Please enter key": "키를 입력하세요",
  "Please enter key name": "키 이름을 입력하세요",
  "Please enter name": "이름을 입력하세요",
  "Please enter new password": "새 비밀번호를 입력하세요",
  "Please enter new password again": "새 비밀번호를 다시 입력하세요",
  "Please enter password": "비밀번호를 입력하세요",
  "Please enter policy content": "정책 내용을 입력하세요",
  "Please enter policy name": "정책 이름을 입력하세요",
  "Please enter prefix": "접두사를 입력하세요",
  "Please enter region": "리전을 입력하세요",
  "Please enter rule name": "규칙 이름을 입력하세요",
  "Please enter server address": "서버 주소를 입력하세요",
  "Please enter server address (e.g., http://localhost:9000)": "서버 주소를 입력하세요 (예: http://localhost:9000)",
  "Please enter storage class": "스토리지 클래스를 입력하세요",
  "Please enter suffix": "접미사를 입력하세요",
  "Please enter tag value": "태그 값을 입력하세요",
  "Please enter user group name": "사용자 그룹 이름을 입력하세요",
  "Please enter username": "사용자 이름을 입력하세요",
  "Please enter valid days": "유효한 일수를 입력하세요",
  "Please enter valid health check interval": "유효한 상태 확인 간격을 입력하세요",
  "Please fill in at least one configuration item": "최소한 하나의 구성 항목을 입력하세요",
  "Please fill in complete retention information": "완전한 보관 정보를 입력하세요",
  "Please fill in complete tag information": "완전한 태그 정보를 입력하세요",
  "Please fill in the correct format": "올바른 형식으로 입력하세요",
  "Please provide credentials": "자격 증명을 제공하세요",
  "Please select KMS key": "KMS 키를 선택하세요",
  "Please select a KMS key for SSE-KMS encryption": "SSE-KMS 암호화를 위한 KMS 키를 선택하세요",
  "Please select a ZIP file to import": "가져올 ZIP 파일을 선택하세요",
  "Please select at least one event": "최소한 하나의 이벤트를 선택하세요",
  "Please select at least one item": "최소한 하나의 항목을 선택하세요",
  "Please select authentication method": "인증 방법을 선택하세요",
  "Please select bucket": "버킷을 선택하세요",
  "Please select encryption type": "암호화 유형을 선택하세요",
  "Please select event target type": "이벤트 대상 유형을 선택하세요",
  "Please select expiration date": "만료 날짜를 선택하세요",
  "Please select expiry date": "만료 날짜를 선택하세요",
  "Please select policy": "정책을 선택하세요",
  "Please select resource name": "리소스 이름을 선택하세요",
  "Please select rule type": "규칙 유형을 선택하세요",
  "Please select storage type": "스토리지 유형을 선택하세요",
  "Policies": "정책",
  "Policy": "정책",
  "Policy Content": "정책 내용",
  "Policy Name": "정책 이름",
  "Policy Original": "원본 정책",
  "Policy format invalid": "정책 형식이 잘못됨",
  "Prefix": "접두사",
  "Prev": "이전",
  "Preview": "미리보기",
  "Preview unavailable": "미리보기 사용 불가",
  "Previous Page": "이전 페이지",
  "Priority": "우선순위",
  "Private": "비공개",
  "Processing": "처리 중",
  "Processing (with count)": "Processing({count})",
  "Prometheus": "Prometheus",
  "Public": "공개",
  "Public, Private, Custom": "공개, 비공개, 사용자 지정",
  "Read/Write Performance": "읽기/쓰기 성능",
  "Reading Folder Files": "폴더 파일 읽는 중",
  "Ready to import: {filename}": "가져올 준비: {filename}",
  "Real-time status of cluster servers and backend storage devices.": "클러스터 서버 및 백엔드 스토리지 장치의 실시간 상태.",
  "Reduced Redundancy Parity": "감소된 중복 패리티",
  "Reed-Solomon Matrix": "Reed-Solomon 행렬",
  "Refresh": "새로고침",
  "Region": "리전",
  "Reliable distributed file system": "신뢰할 수 있는 분산 파일 시스템",
  "Remaining (3TB)": "남음 (3TB)",
  "Remote Site": "원격 사이트",
  "Remote Technical Support": "원격 기술 지원",
  "Remote Tiering": "원격 티어링",
  "Remove": "제거",
  "Remove Encryption": "암호화 제거",
  "Replicate Delete Markers": "삭제 마커 복제",
  "Replicate Existing Objects": "기존 객체 복제",
  "Request timeout in seconds, default: 30": "요청 시간 초과(초), 기본값: 30",
  "Required: Vault authentication token": "필수: Vault 인증 토큰",
  "Reset": "재설정",
  "Reset to Default": "기본값으로 재설정",
  "Reset to default successfully": "기본값으로 성공적으로 재설정됨",
  "Response Level": "응답 수준",
  "Resume": "재개",
  "Retention": "보관",
  "Retention Mode": "모드",
  "Retention Period": "보관 기간",
  "Retention RetainUntilDate": "보관 유지 날짜",
  "Retention Save Failed": "보관 저장 실패",
  "Retention Unit": "보관 단위",
  "Retry Attempts": "재시도 횟수",
  "Role ID": "역할 ID",
  "Rows per page": "페이지당 행 수",
  "Rule ID": "규칙 ID",
  "Running": "실행 중",
  "Running (Unhealthy)": "실행 중 (비정상)",
  "Rust-based": "Rust 기반",
  "RustFS": "RustFS",
  "RustFS built-in cold storage": "RustFS 내장 콜드 스토리지",
  "RustyVault Encryption": "RustyVault 암호화",
  "S3 Compatibility": "S3 호환성",
  "S3 Compatible": "S3 호환",
  "S3 Endpoint": "S3 엔드포인트",
  "S3 Region": "S3 리전",
  "SDK Support": "SDK 지원",
  "SNMD Mode": "SNMD 모드",
  "SNND Mode": "SNND 모드",
  "SSE Settings": "SSE 설정",
  "STS Key": "STS 키",
  "STS Login": "STS 로그인",
  "STS Session Token": "STS 세션 토큰",
  "STS Username": "STS 사용자 이름",
  "Saturday": "토요일",
  "Save": "저장",
  "Save Configuration": "구성 저장",
  "Save Failed": "저장 실패",
  "Save failed": "저장 실패",
  "Saved": "저장됨",
  "Scalability": "확장성",
  "Search": "검색",
  "Search Access Key": "액세스 키 검색",
  "Search Access User": "액세스 사용자 검색",
  "Search Account": "계정 검색",
  "Search Group": "그룹 검색",
  "Search Policy": "정책 검색",
  "Search User": "사용자 검색",
  "Search User Group": "사용자 그룹 검색",
  "Search buckets...": "버킷 검색...",
  "Secret ID": "시크릿 ID",
  "Secret Key": "시크릿 키",
  "Secret Key *": "시크릿 키 *",
  "Secret Key is required": "시크릿 키가 필요합니다",
  "Secret Key length must be between 8 and 40 characters": "시크릿 키 길이는 8자 이상 40자 이하여야 합니다",
  "Secure & Reliable": "안전하고 신뢰할 수 있음",
  "Secure Transport": "보안 전송",
  "Select File": "파일 선택",
  "Select Folder": "폴더 선택",
  "Select Group": "그룹 선택",
  "Select KMS key": "KMS 키 선택",
  "Select encryption algorithm": "암호화 알고리즘 선택",
  "Select encryption type": "암호화 유형 선택",
  "Select events": "이벤트 선택",
  "Select the KMS key to use for encryption": "암호화에 사용할 KMS 키 선택",
  "Select user group members": "사용자 그룹 멤버 선택",
  "Select user group policies": "사용자 그룹 정책 선택",
  "Selected Type": "선택된 유형",
  "Send events via MQTT broker": "MQTT 브로커를 통해 이벤트 전송",
  "Server Address": "서버 주소",
  "Server Configuration": "서버 구성",
  "Server Host": "서버 호스트",
  "Server Information": "서버 정보",
  "Server List": "서버 목록",
  "Server configuration saved successfully": "서버 구성이 성공적으로 저장됨",
  "Server-Side Encryption (SSE) Configuration": "서버 측 암호화 (SSE) 구성",
  "Servers": "서버",
  "Service Email": "서비스 이메일",
  "Service Hotline": "서비스 핫라인",
  "Service Status": "서비스 상태",
  "Set Policy": "정책 설정",
  "Set Retention": "보관 설정",
  "Set Tag": "태그 설정",
  "Set Tags": "태그 설정",
  "Set the prefix for the rule": "규칙의 접두사 설정",
  "Set the time cycle for the rule": "규칙의 시간 주기 설정",
  "Settings": "설정",
  "Single Machine Multiple Disks": "단일 머신 다중 디스크",
  "Single Object": "단일 객체",
  "Site Name": "사이트 이름",
  "Site Replication": "사이트 복제",
  "Size": "크기",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Sort by": "정렬 기준",
  "Standard AWS S3 tier": "표준 AWS S3 티어",
  "Standard Storage Parity": "표준 스토리지 패리티",
  "Start KMS": "KMS 시작",
  "Start Upload": "업로드 시작",
  "Status": "상태",
  "Status refreshed successfully": "상태가 성공적으로 새로고침됨",
  "Stop KMS": "KMS 중지",
  "Storage Class": "스토리지 클래스",
  "Storage Space": "스토리지 공간",
  "Storage Type": "스토리지 유형",
  "Storage Usage Statistics": "스토리지 사용 통계",
  "Submit": "제출",
  "Subscribe to event notification": "이벤트 알림 구독",
  "Success Status": "Success",
  "success": "Success",
  "Suffix": "접미사",
  "Sunday": "일요일",
  "Support Level": "지원 수준",
  "Supported": "지원됨",
  "Supported CPU Architecture": "지원되는 CPU 아키텍처",
  "Supported OS": "지원되는 OS",
  "Supports Erasure Coding": "이레이저 코딩 지원",
  "Supports HTTPS, TLS": "HTTPS, TLS 지원",
  "Supports high concurrency operations": "높은 동시성 작업 지원",
  "Supports managing multiple storage disks on a single server to improve storage resource utilization and simplify management and maintenance": "단일 서버에서 여러 스토리지 디스크를 관리하여 스토리지 리소스 활용을 개선하고 관리 및 유지보수를 간소화하는 것을 지원",
  "Sync": "동기화",
  "Sync delete markers to destination bucket.": "삭제 마커를 대상 버킷에 동기화합니다.",
  "Synchronous": "동기",
  "Tag": "태그",
  "Tag Delete Failed": "Tag delete failed: {error}",
  "Tag Key": "태그 키",
  "Tag Key Placeholder": "태그 키 자리 표시자",
  "Tag Name": "태그 이름",
  "Tag Update Failed": "태그 업데이트 실패",
  "Tag Update Success": "태그 업데이트 성공",
  "Tag Value": "태그 값",
  "Tag Value Placeholder": "태그 값 자리 표시자",
  "Tags": "태그",
  "Target Bucket": "대상 버킷",
  "Task Completed": "작업 완료",
  "Task Management": "작업 관리",
  "Technical Parameters": "기술 매개변수",
  "Technical Training": "기술 교육",
  "Temporary URL": "임시 URL",
  "Temporary URL Expiration": "임시 URL 만료",
  "Generate URL": "URL 생성",
  "URL generated successfully": "URL이 성공적으로 생성됨",
  "Failed to generate URL": "URL 생성 실패",
  "Total Duration": "총 기간",
  "Minutes": "분",
  "Hours": "시간",
  "Days": "일",
  "Minutes must be between 0 and 59": "분은 0과 59 사이여야 합니다",
  "Hours must be between 0 and 23": "시간은 0과 23 사이여야 합니다",
  "Hours must be between 0 and 24 when days is 0": "일수가 0일 때 시간은 0과 24 사이여야 합니다",
  "Days must be between 0 and 7": "일수는 0과 7 사이여야 합니다",
  "Total duration cannot exceed 7 days": "총 기간은 7일을 초과할 수 없습니다",
  "Please enter a valid expiration time": "유효한 만료 시간을 입력하세요",
  "The exported file contains sensitive information. Please keep it secure.": "내보낸 파일에 민감한 정보가 포함되어 있습니다. 안전하게 보관하세요.",
  "The two passwords are inconsistent": "두 비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "This action cannot be undone and will bypass the normal deletion process.": "이 작업은 실행 취소할 수 없으며 일반 삭제 프로세스를 우회합니다.",
  "This action cannot be undone.": "이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Thursday": "목요일",
  "Tier": "티어",
  "Tier Type": "티어 유형",
  "Tiered Storage": "계층화된 스토리지",
  "Tiering Transfer": "티어링 전송",
  "Tiers": "티어",
  "Time Cycle": "시간 주기",
  "Timeout": "시간 초과",
  "Timeout (seconds)": "시간 초과 (초)",
  "Token": "토큰",
  "Top-level encryption keys used to encrypt data keys. Managed by KMS and never leave the system.": "데이터 키를 암호화하는 데 사용되는 최상위 암호화 키. KMS에서 관리하며 시스템을 벗어나지 않습니다.",
  "Total": "총",
  "Total Capacity": "총 용량",
  "Total Files": "총 파일 수",
  "Total Requests": "총 요청 수",
  "Transit Mount": "Transit 마운트",
  "Transit Mount Path": "Transit 마운트 경로",
  "Transit engine mount path, default: transit": "Transit 엔진 마운트 경로, 기본값: transit",
  "Transition": "전환",
  "Trigger custom HTTP endpoints": "사용자 지정 HTTP 엔드포인트 트리거",
  "Try adjusting your search terms": "검색어를 조정해 보세요",
  "Tuesday": "화요일",
  "Type": "유형",
  "Understanding Key Types": "키 유형 이해",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unknown Folder": "알 수 없는 폴더",
  "Unlimited": "무제한",
  "Update Failed": "업데이트 실패",
  "Update Key": "키 업데이트",
  "Update License": "라이선스 업데이트",
  "Update Success": "업데이트 성공",
  "Update failed": "업데이트 실패",
  "Updated successfully": "성공적으로 업데이트됨",
  "Upload": "업로드",
  "Upload File": "파일 업로드",
  "Upload files or create folders to populate this bucket.": "이 버킷을 채우려면 파일을 업로드하거나 폴더를 생성하세요.",
  "Uploading Status": "업로드 상태",
  "Uptime": "가동 시간",
  "Usage Report": "사용 보고서",
  "Use AppRole authentication": "AppRole 인증 사용",
  "Use Main Account Policy": "메인 계정 정책 사용",
  "Use TLS": "TLS 사용",
  "Use Vault token for authentication": "인증에 Vault 토큰 사용",
  "Use main account policy": "메인 계정 정책 사용",
  "Used": "사용됨",
  "Used (7TB)": "사용됨 (7TB)",
  "Used Capacity": "사용된 용량",
  "User Groups": "사용자 그룹",
  "User Name": "사용자 이름",
  "Users": "사용자",
  "Validity": "유효성",
  "Vault Server": "Vault 서버",
  "Vault Server Address": "Vault 서버 주소",
  "Vault Token": "Vault 토큰",
  "Version": "버전",
  "Version 2.0, January 2004": "버전 2.0, 2004년 1월",
  "Version Control": "버전 관리",
  "VersionId": "버전 ID",
  "Versions": "버전",
  "View Documentation": "문서 보기",
  "Virtualization Platform Support": "가상화 플랫폼 지원",
  "Visit website": "웹사이트 방문",
  "WARNING: This will immediately delete the key": "경고: 이것은 키를 즉시 삭제합니다",
  "WEBHOOK_AUTH_TOKEN": "Webhook 인증 토큰",
  "WEBHOOK_ENDPOINT": "Webhook 엔드포인트",
  "WEBHOOK_QUEUE_DIR": "Webhook 큐 디렉터리",
  "WEBHOOK_QUEUE_LIMIT": "Webhook 큐 제한",
  "WORM": "WORM",
  "Waiting": "대기 중",
  "waiting": "대기 중",
  "Warning": "경고",
  "Webhook": "Webhook",
  "Wednesday": "수요일",
  "Weekly MB/s Change Trend": "주간 MB/s 변화 추세",
  "X-Amz-Algorithm": "X-Amz-Algorithm",
  "X-Amz-Content-Sha256": "X-Amz-Content-Sha256",
  "X-Amz-Credential": "X-Amz-Credential",
  "X-Amz-Date": "X-Amz-Date",
  "X-Amz-Expires": "X-Amz-Expires",
  "X-Amz-Security-Token": "X-Amz-Security-Token",
  "X-Amz-Signature": "X-Amz-Signature",
  "X-Amz-SignedHeaders": "X-Amz-SignedHeaders",
  "X-Amz-Target": "X-Amz-Target",
  "YEARS": "년",
  "YYYY-MM-DD": "YYYY-MM-DD",
  "YYYY-MM-DD HH:mm": "YYYY-MM-DD HH:mm",
  "YYYY-MM-DD HH:mm:ss": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss",
  "YYYY-MM-DDTHH:mm": "YYYY-MM-DDTHH:mm",
  "Year": "년",
  "Yes": "예",
  "Your browser does not support the audio tag": "브라우저가 audio 태그를 지원하지 않습니다",
  "Your browser does not support the video tag": "브라우저가 video 태그를 지원하지 않습니다",
  "a": "a",
  "animationComplete": "animationComplete",
  "animationStart": "animationStart",
  "button": "button",
  "change": "change",
  "changePoliciesSuccess": "changePoliciesSuccess",
  "close": "close",
  "content-length": "content-length",
  "div": "div",
  "e.g., app-default": "e.g., app-default",
  "e.g., https://vault.example.com:8200": "e.g., https://vault.example.com:8200",
  "en-US": "en-US",
  "notice": "notice",
  "password length cannot be less than 8 characters and greater than 16 characters": "비밀번호 길이는 8자 미만, 16자 초과일 수 없습니다",
  "plain": "plain",
  "preview": "preview",
  "refresh-parent": "refresh-parent",
  "rustfs-master": "rustfs-master",
  "rustfs/kms/keys": "rustfs/kms/keys",
  "s3fs": "s3fs",
  "saved": "saved",
  "search": "search",
  "secret": "secret",
  "sha256": "sha256",
  "submit": "submit",
  "transit": "transit",
  "update:name": "update:name",
  "update:show": "update:show",
  "update:visible": "update:visible",
  "username length cannot be less than 8 characters and greater than 16 characters": "사용자 이름 길이는 8자 미만, 16자 초과일 수 없습니다",
  "Validation failed": "유효성 검사 실패",
  "API request failed": "API 요청 실패",
  "Operation failed": "작업 실패",
  "Create a user to get started": "시작하려면 사용자를 생성하세요",
  "Get Notification Config Failed": "알림 구성 가져오기 실패",
  "empty is indicates permanent validity": "비어 있으면 영구 유효성을 나타냅니다",
  "Create user groups to organize permissions": "권한을 구성하는 사용자 그룹을 생성하세요",
  "Filter From This Page": "이 페이지에서 필터링"
}
